［扮示威者警察起底］楊日、許嘉雄我屌你老母 2

Leung shaw
係佢地個 fd
有冇人有佢 facebook ，應該可以搵到好多相

前po在此

黑警死全家

推到佢地仆街

推

推撚死佢

721

推到佢仆街

PUSH

殺全家

小心啲

唔好推

許SIR 電話
66811929
佢好似有個2歲嘅打靶仔

推推推推推

屌你老母！黑警死全家！！

Push

要記住今次運動嘅目標係咩，唔好比對啲碳基生物嘅仇恨帶住走

因果報應，人在做，天在看
呢D人冇仔送終

含搖狗

文理仔人唔吠，狗都笑

呢兩個要死埋老婆仔女先得

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

push

死全家！

721 811

Dllmch

屌你老母死黑警

過份

必禍及家人

柒仔

叫佢老婆餵奶喇

唔好推啦

黑警死啦去

唔可以饒恕

相由心生,做黑警啲樣好似中撚咗輻射咁

推到警嫂見到！

警嫂起身生花柳喇

其實有無諗過送黑警返工🌪
保護佢地安全

Pish

食人妖？

驗身啦警嫂

都無人關注

有無人起佢老母？
要老豆搵仔

Facebook:彭雪兒

真名：彭雪儀
Pang Suet Yee, monica

講野有鄉音
性格極自私，貪錢,港女格

黑鮑 ，鮑入面有粒大黑痔

721
811

811
721

阿sir掂呀識玩呀 阿sir媾女唔洗你教

個黃面婆又老又醜皮膚又差生完小朋友keep唔到個身型成個鄉下婆咁 著衫又著到啱啱大陸落嚟咁

梗係要趁老婆湊細路嗰陣去蒲落舞池跳下攬下女同d囡囡one night stand下 唔係點對住個黃面婆一世

警嫂好靚女，好索呀

個樣咁撚大陸
#禍必及家人

死警畜，無一隻係無辜

黑鮑不了

呢個真！
條撚樣擺明要仔唔要乸

返大陸叫雞？隻雞又幾撚靚喎 仆佢個街 真識洗錢

IG 同facebook 已刪

唔準沉post 推死佢地

許SIR 電話
66811929
佢好似有個2歲嘅打靶仔

再推

援交妹，讓全世界都知你黑鮑過呀嬌
仲有粒大墨係個西入面

二五狗仔

留名

推爆佢

將佢哋偷食相Send比佢哋老婆,等佢哋盡快挽救正視婚姻問題,從健和諧家庭啦。

推返上黎

推推推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一推

二推

FYI 楊日老豆老母一早死撚咗
正宗死全家

楊日早日落去陪老豆老母，做孝子

禍必及

黑警

死黑警

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

佢女朋友彭雪儀都死左老豆，死淨佢老母

手足有興趣？

兩個死剩種

Shawn Leung都係垃圾黎啦同佢地一鳩踎

黑警死全家..
最好起埋佢屋企人朋友底